留名得上限500唔緊要 但可唔可以比我篩選del舊post黎del

最好可以篩台篩時間啦

你地都知個留名要慢慢look先look到第一個留名post出黎

呢到要唔要自推

其實有冇得一次大量咁清
宜家要逐個post入去取消返

無錯 搞到好傻仔

頭先又爆500個

又爆